[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊討論區(140)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第十五周賽程：
2018-04-13 - 20:00 - 傑志 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-04-14 - 14:30 - R&F畜力 vs 南區 @廣州燕子肛體育場
2018-04-14 - 17:30 - 東方 vs 理文 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-04-15 - 14:30 - 和富大埔 vs 標準流浪 @大埔運動場 (OnTV直播)
2018-04-15 - 17:30 - 夢想FC vs 陽光元朗 @青衣運動場

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) 1:0 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 1:0 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 0:1 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

足總盃四強：

2018-05-05 - 15:00 - 南區 vs 和富大埔 @旺角大球場
2018-05-06 - 15:00 - 傑志 vs 香港飛馬 @旺角大球場

菁英盃4強：

2018-04-21 -17:30 - 和富大埔 vs 香港飛馬 @旺角大球場
2018-04-22 -17:30 - 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

香港外流球員討論區

[有直播]港超聯 13/4 20:00 傑志 VS 香港飛馬

thx

lm

留名

LM

今晚有無即討post？

你開

碌到落1001見到贊B 好滾動

睇得出佢超班 但似乎一直都同隊波唔太夾

其他球員跑動太少

如果留佢加艾華頓

佢應該係有heart球員 季初有場作客對理文贏唔到 見佢坐左係球場

發覺佢幾岩踢尖隊

陣間又俾人話乜嘢「全世界加盟傑志」㗎喇

嗰場佢第一場正選
有時擺啲位唔啱，擺邊、六號位

下年冇華佬傑志真係危

司徒:防中應該幾啱佢

逃過警方追捕

我估佢肯留隊

去第二隊啦沙巴
留係度跟住狗志有咩前途可言

【林嘉緯250達成】【榜首大戰】[有直播]港超聯 13/4 20:00 傑志 VS 香港飛馬

今晚即討post

沙巴
卡拉錫
佐佐木周
雲迪奴域
齊齊去南華啦
狗總破格比南狗升班is ok

有呢個3+1組合 就算繼續出郭裕洪都護到級

劍指港超冠軍呀

佢好單薄 港超強度咁弱都比人撞散 有場一撞就傷出 不過傷出前都入左球

同埋唔知係佢定隊友問題 佢間中都會hold住個波妹 唔夠爽 不過成個港超唔過10個有技術玩一腳波 傳走位傳走位咁

無沙巴無 ，又無亞洲賽，仲會唔會簽外援中場呢

狄卡奧

隊友唔郁局住妹

所以菊仲禁搶手

傑志中場大將華杜斯今季狀態大勇，聯賽至今已攻入8個入球，比不少前鋒還要多，就連今仗對手的香港飛馬中場胡晉銘，亦讚該匈牙利前國腳盡顯級數，單是觀察其提場及接應傳球方面已令他獲益匪淺。

20歲港足中場胡晉銘稱，今季兩對傑志跟踢同位置的華杜斯較量，對該32歲中場的提場和接應傳球細節留下深刻印象：「他在場上經常提場好多嘢講，而且觀察細微，每次接應傳球前，我們本地球員可能會向後望一、兩次，但他至少會望5、6次，然後再望遠方去判斷如何傳送，作為對手從中都學到嘢。」

瘋狂搖頭

傑仔波衫$319連字章

無亞冠版

足球哲學
Football philosophy

徐宏傑呀…

有無其他？想要佐佐木周

梅州客家呀…

梅洲客家呀

定係梅州？

佢連

笑到

我都唔識比反應了

今晚傑志贏係即頒獎定等最後一場

今晚kidchild贏
下輪頒獎

唔係煞科先頒咩

發覺有劉度爾嘅地方就有

嚟緊港隊仲要靠傑仔踢右閘就慘.jpg

可以踢左閘
依家有踢

傑志贏柏市三個老麥數已找

拎入球場？
冇冰等變糖水

尿腳痕

250秒都冇得踢呀

無睇場波
傑志踢成點？

大頭好多料爆

有冇精華？

腦屍又中

好彩豬蛇記得換

踢得嗰2分50秒

嘉緯正式上位做新吉詳物

好多人搵kannis影相

Lucas嘅把握能力真係垃圾級

鍊方下年可唔可以生性啲，傑超真係好悶

根據傑志逢二進一理論，下季傑志超聯高危

但係諗唔到有邊隊可以挑戰下

東方/理文
飛同埔可以收收皮先

理文都未必得啦 除非bong同華杜斯同時走

理文分分鐘全部主力都係第一季夾
難d攞冠軍

鍾偉強可以去垃隊頂劉智樂

如果華佬肯留，亞協都叫有啲希望
不過點睇下年港超應該更加慘淡
冇晒港隊同亞冠效應

佢同蕭俊銘都好應該去垃隊同bb重組街場三劍俠

兩條友都唔夠班

對於來季人腳組軍，以及是否留下中場華杜斯，朱志光指首先要在季尾再和老闆伍健及球員商討，然後才可再作部署：「如果來季再踢亞洲賽，我們在準備友賽方面要更加仔細，不能只把正規賽事當作寓賽於操的機會，希望借友賽去提升球員的狀態及演練戰術。」至於科蘭約滿之後去向如何，朱志光指他還有一個多月合約，屆時會再和對方討論。

垃圾豬唔係重留低下話

科蘭走吧啦

鍾偉強好多時都係街場出現，仲要着飛馬波褲

在上仗開賽早段傷出的迪高，今仗未及候命，「李sir」透露或讓部分今季上陣較少球員爭取表現:「球隊在季內最後一項盃賽也出局，心情自然難受，但球季尚未完結，作為職業球員為了自己前途、為了答謝入場的支持者，也該保持鬥志拚到最後。即使我們現時在聯賽與三甲位置尚有一段距離，但仍希望可盡力爭取最佳排名，希望球員能夠拋開壓力，特別是季內較少上陣的球員及年輕小將可以把握機會，盡情表現自己。」

太貴

大換血 is ready

科蘭5萬一個月都要諗下啦

李嘉華、北村祝、茄子楠

佢同妹祖一落場啲波重慢過麥花臣啲呀叔

去左英國讀書點返黎踢

應該同曉明蛇一樣 大家都知之後發展
只係現階段有合約喺身唔講太多住

兩個都係小型球底 踢唔起啦

零視野可言，蕭俊銘今日好多次啲決定都搞到肥馬屌晒鬼

可能仲喺香港，東方出po係用佢張相

隱形戰機 學閪 金井 ready

佢地基本功係還可以 第一腳係冇問題 但係放波個時間真係嚇死人 意識好差

上場足總盃都係度

究竟佢地知唔知自己係職業球員

金井今季好似冇出過？

我覺得蕭銘唔差喎
咁耐冇出都算係咁
鍾偉強就算鳩數啦

蕭銘唔錯

蕭銘攞個波怯到

76又回復本色
睇到我屌晒鬼

飛馬個12號真係唔掂 根本進攻黑洞

羅曉聽仲差啦
一拎波淨係識鳩斬
底都唔撚落

科蘭算啦
比龍仔上位好過
傑仔個個係心態王面前唱華佬 plz stay

今日飛馬得09同梁細佬踢得好
最虧一定炮台勇

心態王一定唔留啦，大家心知肚明

你係件s都唔會留佢踢亞協

唔夠穩定點入港隊
踢一兩場好波係唔夠架

好記得作客元朗有出，踢半場就被換走，同根叔一齊挨右路真係驚嚇
精液盃都好似出過

連罰球都屈唔到人機

唔通叫心態王stay咩

我同你睇同一場波？

利馬唔係差，但成日拖慢
Major無供應慘慘，態度一流，唔少二傳、同埋有下放靚直線

但平時唔多人搵佢影

球迷在他接受訪問時一直唱歌希望他續留球隊，華杜斯笑言並無出錢請他們支持，但仍為這個備受關注的問題留白：「再看看吧！但有全港最多的球迷支持的確感覺很好，他們享受我們的比賽之餘，我們聽到他們的口號也很開心。」

至於傑志主帥朱志光就坦言希望這名中場大將留隊：「我想有這個成績或能可以打動他留隊，因為他很喜歡勝利而且很專業，當然我也很想他繼續留低。他也跟我說很喜歡香港的氣候，而且這裡的主客制令他很舒服，不用像其他國家般到處飛，他很享受的。」

我在2017年提出的永續亞冠盃被球圈中人和巨無霸haters所唾棄，結果演變成香港足球的天火焚城記，香港足球就是所多瑪。

如果major係傑志應該射手王jor

講番科蘭，原來呢晚係佢職業生涯第3個聯賽錦標，之前兩個，就係02至03年曼聯嘅英超冠軍同15至16年彭拿路嘅烏拉圭錦標，今次嚟香港捧盃，證明佢復出係冇錯嘅。

呢d外援真係教到野

09 無乜意見，細佬淨係 mark 到肥尻，對佐迪完全無辦法

btw 唔使飛ge主客制竟然係好處

收聲啦

華杜斯就坦言想佢留，心態王就要再傾傾

唔明Major點解要返後拎波

可以自己搭地鐵去作客

09上下半場反差太大
細佬被佐迪爆過

對球員黎講都係既，唔駛下下都周車勞頓

細佬包左好多波
76勇漏個啲包左唔少

係金鐘站用一個鐘去大球場

其實係，佢地住紅磡果堆練波都方便，火車站上車搭到大圍轉，去MKS又可以搭火車去旺角東，行一陣就到

細佬同球霸路數仲差d, 仲可練
張76無咩提升空間，唔好再吹奏

想聽你自評

唔知大埔會唔會放心俾立立

打閘係逼害

算9數

同科蘭傾下佢掛靴之後得閒幫傑志帶啲青年軍過烏拉圭或者西班牙跟操仲好啦

下季港超仍有垃隊，大家放心

如果主席個水平每日都要俾連登仔問候老母，羅曉聰打閘好應該直接掛靴

首先無人擔心過
東南傑飛收晒皮都未輪到流浪啦
kidchild一年班費夠佢玩5年，點會死

明明本身進攻球員出身

但落到場啲助攻真係完全唔知做乜鳩

南華個陣明明ok

雖然最初出道係踢閘，但而家搵mk聰打閘真係搵黎攪

豬蛇

南華個陣sharp添
jelly仔都係個陣羅曉聰成日入波同交助攻先開始迷佢

一個方柏倫 一個羅曉聰
兩隻閘d出波垃圾到呢

小志強咁撚大隻 但成日覺得佢出啲波輕飄飄唔夠急勁

盡得和哥底線傳底之真傳

老屍又中
風

用上身出波咩

我意思係搵佢鋪橋搭路. 佢呢個connection係傑志一個好大既advantage

下半場有球無人迫無壓力之下底線傳出界。

傑志陣中不少球員尚有合約在身，包括金奉珍、金東進、盧卡斯、費蘭度、佐迪等等，來季陣容水平與目前相比，相信不會有太大變化，今季站穩主力的林志堅及上季神射手辛祖則約滿在即，朱志光對於跟前者續約暫感樂觀。已是老臣子的佐迪直言希望繼續效力傑志，並直言：「即使去到下季，要挑戰傑志也不是易事，現在的傑志在香港是在另一層次的，因為我們的計劃從很久已前已展開。」

金東進仲有約
有意同堅堅續約

今日見到佐迪仲爆到落底傳中

堅堅留黎打亞協ok la, 佢又可以die for hk

skip leg day

即係辛祖

辛祖隻字不提

唔係要打亞冠都應該唔同佢續

最後太高薪冇人要既話去投靠垃立啦

傑迷要珍惜辛祖，剩低冇幾多場

辛祖好似踢垃隊踢到神射手？

kiki 棄用原因

痴線佬ig po嗰舊鞋膠我都有 早排開黎睇點知啲膠水溶晒

完場無耐見到均宜 龍仔無入去一齊慶祝
仲同埋播磨走鬼埋
入去high下到好嘛

亞冠啲罰球好多都藍天

第一fans安基斯有冇衝入去

咁咪會掉低播磨一個

今日下半場先入場
但見到勇有一個好大問題想屌下
每次佢應付2邊傳中球,伍都會全神貫注望個波
無一球波有留意過lucas既走位
甚至至後段Lucas根本連V cut/突然加速走前/急速轉遠柱等等既走位都不需要做
因為勇只留意出波個個,出個個一直推落底,佢就一直橫移
但好多時lucas已經停步,本身mark緊變無mark
導致好多球波lucas可以係一對中堅中間對出少少無人看管下拎個波

唔知佢係怕左lucas所以採取截波既路線防守方法,而唔同licas硬碰硬
但今日證明唔work,同後段荒失失到無晒信心

安基都無 係出口位同d人傾計
唔知點解咁

其實有4個人,但無留意係乜水
佢地離場既,但去到係賣野食個位停低
望一望慶祝緊個到
望左幾秒後,就轉身走

有fat gor

不在大軍名單唔好意思掛
應該捧盃日會齊晒

今場傑志都踢得幾差
前面幾隻把啲握力
唐文同凱都多左犯錯 心急同埋好多傳失
鵬又係有幾出迎唔湯唔水 ...

老棍二會唔會走

榜首大戰！贏波即提早封王！！

高力北區今仗要面對聯賽榜次席的 騰翱足球會 Leaper Football Club，騰翱聖約瑟坐擁朱兆基、黃鎮宇、姚學文、羅志焜、張景驊等前港超腳，實力不容忽視！

兩軍首循環交手時，聖約瑟曾兩度領先，戰至最後階段北區才能逼和二比二。

今次交鋒，北區絕對唔可以掉以輕心，要全取三分啊！！

#高力北區

Nike HK ig第二次出關於港超球會既post

WFC

有咩唔好意思,均宜假假地都算係隊長喎
睇01體育 傑志職球會合照晒,幾咁高興

金東進同佐迪都老了

咁點解?

如果金東進學kim 蛇留係香港教波
係好事定壞事

享受本地球迷打氣 華杜斯專注爭三冠拒談去留

「We want you to stay，we want you to stay，Krisztian Vadocz，we want you to stay！」完場後傑志球迷除了慶祝提早奪冠，還要求華杜斯留隊。事實上，這位去年初加盟傑志的匈牙利國腳，早已成為球隊核心，亦是今年足球先生的熱門人選。
神女有心，華佬有夢嗎？華杜斯沒有答應，也沒有拒絕。面對球迷的訴求，華杜斯說：「我感覺很好，很好。將來發生什麼事，我們到時就會知道。能擁有在香港最多的球迷是很好的感覺，這是很好的時刻，他們享受我們的比賽，我們也很享受他們的打氣。」來季去或留？華杜斯還未有決定，他說：「今季還有兩項盃賽，加上還有一場亞冠盃賽事，所以還未有任何決定。」去或留，華杜斯未有決定，但主教練朱志光感到樂觀，「他喜歡香港，聯賽就算作客比賽也不會長途跋涉，他喜歡這一點。」

另外，華杜斯獲選今季香港足球先生呼聲甚高，他對此表示：「我不知道，我只知道我想為球隊贏冠軍，其他事由投票的人決定吧。」

don't make stupid people famous
完

傑志聯賽封王未夠數 朱志光望再做本地三冠王

傑志今晚在港超聯榜首戰一球小勝香港飛馬提前兩輪衛冕，而教練朱志光賽後表示，今季與上季不同是今季一直保持領先，球員仍保持良好的作戰心態，而餘下賽季仍有亞冠盃分組賽最後一戰作客全北汽車、菁英盃及足總盃準決賽，當然希望可連續兩季成為「三冠」，但球員經過亞冠盃後，身心開始有點疲累，有點厭戰的情況，需要調節。傑志周日起程到南韓全州，準備下周三作客全北汽車的亞冠盃分組最後一輪賽事，而朱sir希望球隊能夠搶得分數。

佐迪入籍前回曬塘 入籍之後好波到

大傑志再攞埋其他冠軍
隊隊都散班唔玩架喇

方柏倫真係執柒咗佢啦
佐迪3張幾都爆甩你

咁冇落場投入感始終差啲 你睇球霸幾high

matthew orr 有踢 NCAA Div I

全國賽 Div I 第二圈出局

不過打左閘
符合本地進攻球員發展軌跡

贏左自己個 conference 冠軍

教練係全國賽出局之後話 You look at Sean Bowman, and some of the younger guys like Matt Orr, Ruben (Stuiver), Bar (Twito), there's a lot of great pieces that we have and this is a really exciting time to be a Don.

得罪講句，論人腳，除左細佬，胡晉銘同勉強加埋柒爺，飛馬全隊係上至外援下至年輕球員都好廢，排到第二真係完全因爲大埔同東方on9

似乎之後轉左會 San Francisco FC 打 USL 既 premier development league

San Francisco FC 有個叫 Max Lau 既球員

朱志光再領傑志封王 指有望續約華杜斯

上季獲得最佳教練，今季朱sir再領軍贏得港超，他接受訪問時便指球隊贏得全隊爭勝心強：「第一場到尾，球員求勝心都很強，略有差池你便會失分，我們球員由第一場開始心態都很好，場外場內都好，這一點和上季分別不大，無論他們有沒有得踢，都很專業去操練，給予耐性我。」

開季前朱sir曾指「暫時未看到有對手」，周五傑志成功衛冕港超時便指出，球隊勝在全季發揮夠穩定：「今年聯賽很多球隊都有增兵，足球比賽就是這樣，講求穩定性，我們傑志就算要應付亞冠都保持到很穩定，特別是今年香港隊有多次亞洲盃外圍賽，但我們的球員都又踢香港隊又踢傑志都應付到，這點很難得。」
只是今季分心戰亞冠，朱sir承認於備戰上做得不好：「如果我們要再踢亞冠便不可以用正式比賽用熱身，然後第三場、第四場亞冠才適應節奏。」他又指下周作客全北汽車一戰絕不會當旅行、例行公事，作為香港的代表一定希望取得分數，於系數上幫到香港。

對於全場都有球迷大叫希望華杜斯留下，朱sir笑指自己控制不到，但表示傑志很適合他：「有這種成績會令他有動力，華杜斯很喜歡贏波，而且他很專業，我都很希望他留下來。有樣事令他想留低是，香港的主客令他舒服點，不像國內、泰國及日本要飛來飛去，他又告訴我喜歡香港的氣溫。」他又透露完季後會和球會開會商討組軍，科蘭會否留隊亦未定。

最後，朱sir寄望傑志可以再踏足亞洲舞台：「好像當日對天津權健，證明給香港球迷知，香港有球隊可以和內地球隊打。可能這些都需要時間建立，始終要靠打國際賽去進步，本地賽事可能變化不大，但出到外面便天外有天。」

特稿：飛馬大埔東方甩轆 造就霸業

本地老牌球會傑志昨晚在榜首戰順利擊敗香港飛馬，除提早衞冕，暫領先次飛馬多達11分，尚餘兩輪賽事，無論如何是港超聯歷來冠亞軍差距最大一季，反映飛馬、和富大埔及東方龍獅等主要爭標球隊實力與傑志有頗大差距。
過去三季港超聯前兩名球隊只差一至三分，但今季則肯定多於三分；季前被視為傑志主要對手的東方捲土重來，可是季初表現遠遜預期，而大埔今季進一步加強華人班底，惟季內兩對傑志全敗；反而飛馬今季未有明顯增兵，卻是目前唯一隊能夠打和傑志的前四球隊，另一支為南區。
從積分榜已知傑志與前列的差距，傑志入超過60球，是港超聯首次，失球略多於上季（上季只失八球），得失球數字同樣遠勝對手，稱王順理成章，而傑志餘下兩場對南區及元朗，或能成首隊全季保持不敗的港超聯冠軍。

估中昨晚入場人數

邊間

係天河踢預備組

中

應該係 ABC

似乎之前係呢間足球學校

踢左閘都好，好過港隊未來用小志強踢左閘，琴晚啲波曳到

利馬派牌係好勁 死球都唔差

停10個月
出最底工資
每個人要比40萬 恒大罰20萬足協再罰20萬

major? 羅斯？

major fit上黎
咁既身型
香港球員好難頂得住

好事黎 自然要搵方法點樣守佢，好過聯賽鳩流流出到去比人屈

傑志都係靠bong先mark到

中超美職都有隊想簽費托

註堅

通常咁講完話會不敗到最後都會輸番場

望下傑志條肥鳩啲把握力
如果major踢傑志 單季20球以上一定得

R&F富力近期走勢低迷，已5仗不勝，代理主教練吳耀星早前坦言，球員對場地適應不足致多失誤，他指已做好準備：「我哋早前安排咗場熱身賽適應場地，同時希望保持狀態。天氣預告話會有雨，如果冇大雨，我覺得球員對草地嘅適應性會有改善。」今仗為燕子崗謝幕戰，吳耀星盼讓球迷看見未來：「希望比賽內容係積極嘅，令到球迷對來季抱有希望。」

主場喺廣州都可以唔適應，咁不如踢返小西灣算啦

文彼德：你簽左第二份約都認真d踢丫

估下係同邊個講

自己揀爛地又要屌

冠已奪，有乜所謂

Matt

對 之後方仲口upup話：我好勤力 跑唔郁之嘛 佢今日生日一定前晚蒲完無態

之前d巴打話有隊簽左飛馬3個 係方，袁同邊個 唔記得 同埋係邊隊簽

Macau friend
理文

有冇職業道德

科蘭本地賽踢得唔差 傑志又預左錢簽大牌球星 如果簽唔到本身想簽果個 留科蘭都唔係無可能

尋日佢真係踢得勁差

之前個馬里科又話唔適應港超踢法
真係慘，咁多委屈

好彩科爛半季加盟應該冇份選 唔係啲傻閪街客實洗票洗到條廢老拎足球先生

有number架嘛…

屌 我以為連埋球員名

peterman邊度講??
尋日場邊入左咪

完場講 唔係入左咪

如果簽到big name前鋒 華佬續約
抽好籤
亞冠正賽不是夢

係得兩個選擇之嘛 西班牙前鋒 10世界盃有份 仲要有機自由轉會就似f7 當初係話想簽傾緊但係未必一定得

黃洋巴今次old news咗
NCAA d1同pdl上年已經踢緊 置頂post都有寫
過咗嗰邊已經轉咗踢中堅同防中

合理期望係至少贏第2圈附加賽

有number 冇名

作客馬拉2啫

劉生要買好多邊 多到唔知撐緊邊隊

呢場要嬴係基本啦…你連越南馬拉果堆都嬴唔到既話唔好講打中日韓澳啦

暴力般都有個華人姓華人樣嘅U仔

可能最後係路蘭迪

Fernando Llorente ?

呢個更加冇可能啦，仲踢緊熱刺…

計本地點都有人要

人地前排車仔都仲爭緊點會嚟

飛馬聯賽亞軍或者足總盃都未必拎到

廣州競賽頻道 14:30 中國香港超級足球聯賽

又睇賽車

Sean同Matt係香港落地生根架啦 大家放心

上年咪有個伊達囉
今年我真係唔信冇啦

體操

周綽豐去記招
正選？

做瑜伽都搵個好樣少少㗎啦⋯⋯

拎完特護後，傑志再簽返佢一樣可以

視乎傑志會唔會提名科蘭選囉
唔係話班街客想選佢就有得選

李銳踢多一年係咪可以入籍

都冇野爭
出佢玩下啦

科蘭去中超/中甲算啦

傑志簽過第二個好過

仲有南區都on9

出晒啲自由人我就話你好嘢啦

其實飛馬聯賽亞軍個位都唔係好穏陣

廢
冇心態

林嘉緯︰今季係豐收嘅一年！

傑志今季於港超聯提早兩輪封王，作為奪冠功臣之一，並於早前代表球隊上陣250場的林嘉緯則認為，球隊今季是豐收的一年，並強調球隊上下從出戰亞冠的經驗是非常寶貴︰「諗番起同球會經歷過咁多，到咗今時今日到咗一個打亞冠嘅水平，見到球會無論喺球隊實力、宣傳等方面愈來愈專業。其實今季最寶貴嘅經驗係喺亞冠所吸收嘅經驗，因為今年球隊嘅目標係喺亞冠攞得好成績，但係都知道個難度好高，但係今年嘅經驗係令我哋之後點樣可以提升到亞冠球隊嘅水平，所以今年嘅經驗對於將來係好寶貴。」

我流聽日客勝大埔點睇

最後一場對大埔非常關鍵
不過睇完尋日 我對飛馬有信心嘅

飛馬尾二嗰場要作客元朗，元朗今季最後一場主場，應該有士氣波
好難踢

辛祖踢強隊ok，門前把握力強

明知散班影響仕氣喎

你地重點錯晒 根本係法比奧叔叔又一退役戰

傑志早唞啦！

元朗球員對隊波有感情喎
就算無，都要踢好啲搵下家

差個好防中做串連，肥馬踢番前一格會好啲
有時major會拉後做駁腳真係得啖笑

一齊去苦力岩晒

如果元朗真係散班，
法比奧要退休？
除非投靠垃

法比奧要搵會大把會肯接啦 香港人身份仲要前後都踢得

唔驚啦
到時大埔應該又會受傷兵困擾

no, 只係我ff有轉機咋

我島球迷ff緊友賽約吉爾吉斯 /印度
win.吉爾吉斯 世界排名可能上到100名

香港都可以約下

Saba is leaving
McKee wishes him all the best

Goodbye Saba

無香港足球 佢比呀哥養緊咋

佢哪裡來的自信

認真踢嘅話

喪簽大埔簽幾耐

艾華頓呢d已經揾到新球會唔會同你搏㗎啦
陣間傷咗點算

一季

一季咋

下季去邊

成日收辛祖係咪暗黑兵法

逼害

上面有人話傑會簽新人，包括入籍，理論上喪都算

老作打吡時間：
元朗對飛馬係咪星散打吡

btw呢場有直播 係咪用嚟俾人點評同埋剪球王片

肯定左Jared唔能夠踢香港隊？

同問connor pain

connor pain打過大國腳
一定唔得

咁唔差在問埋Matthew Pike啦

東亞盃唔計，但佢好似踢過啲咩u20 u23 比賽

林恩許年輕時獲澳洲青年國家隊徵召，參與過多項不同的青少年賽事，並獲委任為國家隊隊長。他爲澳洲U19征戰2008年世青盃，並在2009年U19東南亞足球錦標賽（英語：2009 AFF U-19 Youth Championship）決賽中在加時120分鐘最後一刻入球，迫和泰國（英語：Thailand national under-20 football team）。然而當屆澳洲U19（英語：Australia national under-20 soccer team）最終都在12碼階段飲恨。

邊個Matthew pike

飛馬都有人走，打和super

嗰個地你有冇睇過？唔係球場黎，係地盤

有
但個場佢地自己揀架喎

打地波又唔整好個草地

做咩事?

saba

踢斐濟啦謝屈冧

諗住亞冠無乜人可以搶到佢個位，點知整個科蘭

用 Ricky?

Ricky ok la 前兩季

分分鐘有前無後成績仲好仲多人睇

斐濟撩佢之前，有無check過佢踢唔踢得國際賽？

與球會走過高山低谷 林嘉緯難忘「在傑志的起點」

這一夜是屬於林嘉緯的。上月底為傑志上陣第250場，當時會方沒有如早前對待王振鵬和盧均宜般大肆宣傳，但球隊今晚回到主場出擊，傑志還是沒有忘記這位中場指揮官，更以一個聯賽冠軍作為禮物。

2003/04球季以外借身份，林嘉緯與傑志邂逅，2008年雙方正式簽下合約，至今達成252場的紀錄。這252場，嘉緯成長了，傑志亦同時成長了，嘉緯說：「很開心，今仗很有意義，很多謝球會，加上我們贏波提早奪冠，可說是雙重意義。」252場過後，嘉緯對自己的傑志生涯作出一個小總結：「與球會一起經歷過失敗，也有成功。這麼多年來有很多比賽去回憶，還記得剛來傑志時的第一年，球隊很多年青球員，當時或者對成績沒太大要求，但今日已是一支每年都要爭標的球隊，未來目標是盡快達亞冠盃水平。」

傑志對林嘉緯來說，意義絕不止於252次上陣，嘉緯首次晉身大港腳，就是在外借到傑志的那一年，再次轉投傑志時，嘉緯已經是可獨當一面的球員。在嘉緯的足球路上，傑志影響深遠。傑志為嘉緯推出了兩款紀念tee，一款是「在傑志的起點」，另一款是「250場達成」。賽前獲球會頒發紀念獎座時，嘉緯選擇了穿上前者，他解釋：「真的很有意義，那件tee真的是當年球衣的顏色，我也差點忘記自己當年是穿7號。我回憶起當年自己著7號，也覺得很有意義。」

True
等睇一定留効羅神的陳7做英雄

爛區簽啲人質素有限，再加Ricky啲思維一成不變
普通球員 + 垃圾戰術 = 爛區

牛丸教應該好多球員比佢教翻勁

理文簽沙巴同華佬決高下啦

理文打包香港隊大港腳+省港盃腳+4個歐洲一線外援啦

我搵過 wiki
佢淨係入過 aff u 19, u 16 同 afc u 16 squads 咋喎
呢啲 wfc squad information page 應該冇人亂改

搵唔到有踢過世青盃

最 fake 係 2008 年只有女子世青盃

但係jared lum有香港descent喎
2&b夠踢過英撚U隊，不過因為係尼日利亞descent，所以可以🇳🇬代表上陣

國藉

簽中堅最緊急，鳩流流咁

不過 afc u 16 都係正式比賽，而且上過陣

2&b呢啲我驚佢港超都踢唔掂啦

唔只 deacendancy
要係當時已經合資格代表港隊 (有資格攞但未攞 passport 就得)
即係雙重國籍嘅情況

jared 嘅情況應該當時冇中國籍，佢個情況係最 fit 測試中華民國國籍究竟係咪中國國籍，一中各表九二共識

不過都要睇下當年中華台北參與奧委會同國際足協有啲咩協議

係咪冇人開live post

炮台

簽翻 76 拍炮台傑 is ok

hea 輝同少爺仔係南區返生

ok for 冇盃？

Hea輝只係踢得返波，唔係翻生

爛區搵祖樂比啦

98 陳梓榮 [GK]
10 伊達
13 陳富海
14 張嘉傑
15 羅拔圖 [C]
18 梁永豐
19 曾健晃
22 基奧雲尼
25 利安高
28 周綽豐
77 李銳

真係有周綽豐

今季第一次落場？

曾健晃

畫家

第三次正選，兩次後備
五萬月薪

真傷, 集體炒車

matthew pike退咗役喇

開嚟做乜，討論體操？

除左碟仔邊個撚得掂全華班後防

首先要華佬留低

狼來了

hea輝呢3年踢左幾多分鐘

請我得唔得

富力冇1至9號人

佢定歐冲多d?
hea輝表現mama

認同，少爺仔我都覺得只係正常發揮

Connor Pain 都冇踢 A 級賽
仲有機

U隊呢

咦...好似有直播喎

Jared就算可以會唔會係短期內

廣東台唔係一定播既咩？

冇

我冇block你

個球證跌咗粒波

係咪冇直播
冇嘅我死返去睇f1 qualifying

上場話有但最尾冇

有

有牙

曾建晃一扭三

[有直播] 14/4 14:30-17:30 R&F富力vs南區/東方vs理文

Connor Pain 喺未有香港籍前踢過世青盃(official competition)

南區球迷多過主隊

係屋企睇一隊好過

我有冇聽錯？

「南區名將」你第一個講車潤秋？
少爺仔係陳七細佬？

陳肇麒個弟弟陳肇鈞
係咪聽左佢地9up以為係真

少爺本身就係勁

過黎啦，睇我康好過

同陸志豪一樣俾南華東方埋沒人才

出名廢

前德甲球員去留係咪冇咩人理

南華唔算啦，12-13靠佢同ticao攞冠軍

afc u16應該都係official competition啦
對中國入12碼

尋晚朱sir話續約樂觀

朱sir講得出黎
應該冇走雞

人工同表現唔成正比都留?

減人工睇佢留唔留

今季踢得返啦，出場肯定多過球棍冲

仆街對柏市個場買完亞冠衫
而家就減價

頂

天行元朗中堅拍檔

負負得正

wiki Connor Pain 踼過一場東亞盃

一場東亞盃?
東亞盃not A 級賽?
好似?

???

水彈好垃圾
只皊返去polyu屈機？

亞洲地區認可A級賽應該得世界盃、亞洲盃同外圍賽

世青點都計？

只計成年隊
世青、世少都係

屌佢老母我$849買左
撚樣傑志

今季都係降兩隊
畜力降班就搞笑

東亞盃係A級賽，但唔係official competition入面嘅A級賽所以無所謂

不過就算佢將來入籍，因為佢喺踢世青盃嗰時未有香港籍，所以踢過世青盃(呢度無講要係A級賽，所以U隊都計)已經唔得

東亞盃係東亞足協舉辦，東亞足協唔係官方認受嘅confederation，所以東亞盃唔係official competition

正常 直接由西甲去港超距離太遠 中間都要緩衝下

全北金信旭同2個外援都擺後備
留黎屠殺kidchild?

有計世界排名就係a級賽

作客長期齊碼 做乜咁心急

羅素又入波

香港外流球員討論區

夢想la

想問係咪正常nike波衫size

咁即係東亞盃其實香港可以出班假鬼去打

買唔到主場唯有買作客，好彩早兩日行過無買

Nike球員版黎

中國咁小氣應該唔會比

xx殺手：蘇沙
2017-09-16 港超聯 正選 2入球
2018-03-17 菁英盃 正選 2入球
2018-04-14 港超聯 後備 2助攻

唔得
東亞盃唔係官方比賽，但都係A級賽，計世界排名，即係平時嗰啲國際友誼賽一樣地位

個個比人洗腦，以為傑仔＝小傑仔＝傑志

我垃名言: 香港有錢就可以搞波(港超)

送禮覲假膠

呢個真，掛住 kidchild

學a 戰機正選但係牙井仲係後備

but元朗無錢
垃隊足總挽留(垃深信 )

做會然睇足禾東今季所有聯賽主場有件褸送

傑狗就要人課金買垃圾n98清貨

印字冇牙凱

綠色復刻版？

咁快開估 仲想問埋佐佐木周

自己出去印囉

N98都垃圾

入會送石門間舖現金劵
但又唔可以買波衫 有咩可以買

你咪又有課金比伍健

文具套裝

堅係想要

季初又話有機會賣

849 x2....

不是

有兩款 一款球員一款教練

教練個款係牛丸同和哥著緊果件

球員係牙輝著果件

九場都睇足抵送啦

邊到有？

外借球員（2017/18）
國籍 球員名字 位置 出生日期 外借球會
香港 姚浩明（Yiu Ho Ming） 中場 1995年5月1日 香港 陽光元朗
香港 謝朗軒（Tse Long Hin） 後衛 1995年2月6日 香港 理文
香港 黃駿軒（Wong Chun Hin） 中場 1995年7月9日 香港 理文
香港 李嘉進（Li Ka Chun） 中場 1993年9月10日 香港 夢想FC
香港 陳肇鈞（Chan Siu Kwan） 中場 1992年8月1日 香港 冠忠南區

劉浩霖番東方？

真係支持隊波既話 課金有乜問題
你覺得垃圾唔代表其他人覺得垃圾

死得.....扮東迷屌傑又引到人屌東........
究竟發生咩事

肥雞忽然咁認真

yes, 大頭話

好似？

大頭瘋狂爆料

佢既價值就係呢度

size係點 要買大一個碼？

今季聽講好窄 買大一至兩個碼都得

2:3 7.00

個膊頭係咪正常size 瘦撚諗緊

壽星仔我基

瘦撚跟平時球員版應該ok

咁都俾你反cup
和哥

魯斯中哂

除咗李嘉進之外，個個都可以做first team player

右翼衞來講，佢應該係港超最佳

麥基爆個段無人跟到

根本成個港超都缺閘，堅堅係衰揀波踢姐

促進GDP

直線輕鬆爆

下…黃駿軒都得

偽東死撚開

有帽風褸 正過上年送果件

肥雞巧然

老師

今年最佳教練有機會係和哥

shoma is a kitchee fan
歌都有埋啦

咁黃泉理同我東你要邊件?

咪信日職po狗足

佢地一樣咁唱Jxxk Kxxk

咩page？

少爺番東方盞嘥料

睇下咩人教啦

會唔會和哥繼續？

琴晚認真踢勁撚到 第一球贏佢啦

不嬲傑志波衫都要買大一至兩個碼

谷左成季終於有D野可以J

agger

對東方同飛馬就上力踢

其實佢去傑跟大哥學嘢好過啦

無得上陣

邊度可以印？

記得有場季尾踢又係好勁 唔記得對南華定東方定咩 禁區頂入咗球

做評述噏錯哂資料就好心執柒咗佢啦班廣州支那佬

teamstation

足總盃決賽

Teamstation, 傑d波衫全部佢地印

對南華

永續

佢種踢法其實好使好用
肯跑有護波仲有掃蕩
但香港無教練識用佢

視野差少少，所以搵大哥教佢就最啱。

大哥後生同佢一樣

大哥如果早d落嚟

井去南區好似最適合
沈國輝開始淡出
車潤秋完全唔係翼衛料
反而井打翼衛應該好過打閘

幾年前少爺仔踢亞協成日比觀眾屌，我都覺得去傑志踢大哥係最高，再加個陣傑志打地波其實最岩佢

其實都去到呢個歲數踢法都定晒型
最重要個幾年係南華坐多過踢

但ricky可能會覺得佢防守唔得

嗰球真係見到基本功高低 拎得靚輕輕熨都夠晒力水 平時啲帶傳都冇多餘動作
缺點就係易傷同錫身
講真傑志比得起錢留佢又有乜所謂

今季好似傷少咗

下年踢亞協的話可以註許許許同堅堅是但一個啦 應該夠做

堅仔對住華人咪勁
對住啲鬼一下就彈開左

流浪輸, 夢想贏 = 流浪包艇

尖攞到一分都已經好好

流浪護級之路start

元朗士氣可能比較差？
歐冲剪球皇片時間？

劇本

唔明屌乜，嗰陣已經踢得好

尋日袋傻馬仲特登入場睇傑仔捧盃

亞運幾時抽籤
見佢屆屆都唔同制度

亞冠第一勝重好激動
係post話佢係東迷重話我地屈佢

問佢使唔使po圖佢又唔出聲

嘩我屌你老母

入場仲早過啲傑仔

到底一個人要幾低賤先會偽東捧傑

你照下鏡

我照鏡見到個死毒撚

明明班隊友都咁垃圾
但個波係佢腳下就屌佢

佢唔係踢大會應該冇咁大壓力

南華啲人完全唔現位
啲廢伯屌少爺唔俾波
on99

佢唔好彩，佢hold波就俾人逼，一俾人逼就甩，人地打反擊就9成入
佢個打法其實係要人地同佢踢傳控，南華個啲搵個一腳斬既好過

香港有邊個球員可以成班隊友企定定係到佢都可以畀到波

我是外國港超球迷的福音
一早聽我講樓都上撚埋

華佬會diu 9 隊友跑再俾

所以佢係唔好彩，去親啲隊個體系都唔適合佢
最慘既係佢個際遇真係差到不行，去南華，南華正值油渣黃昏期，衰到爆
諗住東方都叫做港超雙雄之一(未開季前)，點知一去到今季就大變天

南區俾佢多啲自由度，踢生咗

係
南區本身中場又唔夠活力，天作之合嚟

輝咁夠薑

正因為佢先可以反cup咋

和哥:屌你老母真係以為我冇料

個陣明明自己搶粒波翻黎無人走位

屌你出學閪同茄子係做乜鳩
抵屌啦下話
一換走學閪即刻反cup

其實我覺得出左羅真係痴線

吖輝快啲走啦，唔好浪費青春跟而家個垃圾龍門教練

當年和哥有份提拔佢打頂級聯賽，依家咁樣對佢好唏噓

轉守為攻靠曬佢，好好用

sorly

真心問

陳文輝啊

契仔
btw茄子波底幾好

茄子可以出多d

佢香港09個陣就跟和仔

agger
但要夾多啲
無咩默契

mk聰：下季可投靠垃

你講學A？金井？定442?

佢表現算係唔錯喇
季尾無野好爭比啲後生仔踢下都冇壞既

其實Forlan到依家入波助攻數係幾多

是但la 全部投靠垃

你啊

立:返去托波la

wfc
多haters係有原因
始終亞冠無波入

真係同和哥互屌定fake news

confirm左的確係有一名守門員兼隊長於今日下午一場賽事半場時辱罵一位在球壇得高望重的主教練

咁雪得
下場出喇叭泉

想搏走ja

都完約啦

咁就支持佢啦
往死裡打

梁宇昊

唔記得左佢

個人覺得香港（including球壇）大佬文化太勁。有人肯屌下大佬應該g遲

唔好再講咩飲水see完喇

佢2個都未必留, 不過就睇到中國輝個人

龍仔嗰球佢算唔算刷咗個助攻

東亞盃係 A 級賽但唔係正式比賽

應該係

好想知佢屌咩

咁佢係 A 級賽嘛

你當佢係有個名嘅國家隊 A 級友賽

當年咩事？印象華家堡已經有得出wo

亞冠一個助攻

和哥幾乎同助教開拖件事又真唔真？

同淆演

i am ture news

到底咩事

唔係互屌, 係單屌一索

娓娓道來please

咁中國輝唔岩
踩過界了

球皇輝

四大皆空，唔洗同佢客氣啦

買重自己輸

之前司徒都未俾中國輝屌

波場爛佬 vs波場老mk

屌用人好唔專業

應屌就屌 對事唔對人

唔知中國輝唔滿意邊個呢
唔通左羅

中超？

本地足球專區D人都幾矛盾
又要羨慕台灣菲律賓排名升得快
又想香港用多D華人

上屆仁川亞運分組賽係開波半個月前先抽
以印尼佬辦事效率
我驚佢地一星期前先抽

叻仔
李健和條廢佬係要屌下

你做埋教練, 逗埋個份糧好冇

佢地係唔係都冇留意人地有入藉

咁就屌得好了

太離譜
球員要專注番自己比賽先啦

咁樣對領隊同隊友都有負面影響

震乳

咁屌得好喎

曉明對上一次教中國輝都8年前

發覺唔少人而家先知香港入藉法唔同其他國家

【賽後訪問】中場黃洋賽後表示，經過大半季大大小小不同戰役之後，成功協助傑志衛冕聯賽錦標，如今終於可以鬆一口氣。「球隊今仗擊敗香港飛馬，成功衛冕聯賽錦標，此刻終於可以放下心頭大石。事實上，今季能夠蟬聯超級聯賽冠軍，對我而言亦有一種複雜的感覺。球隊近季實力變得更強，人腳亦有出現變化，令到隊中效力多年的老將如（盧）均宜及（林）嘉緯的上陣時間逐漸減少，假如我們這批老將想力保自己在隊中的位置，必須時刻都付出百分之一百，無論在亞冠盃或本地賽事都務必要協助球隊全取三分，當中形成一份無形的壓力，來到這個時刻終於可以鬆一口氣。」

After leading the Blues past numerous scraps this season and eventually winning the premier league title, midfielder Huang Yang could not help but breathing a sigh of relief.
“After beating Hong Kong Pegasus on the evening and retaining the premier league title, I think we can finally relax a tad bit, as it is now mission accomplished,” Huang expressed.

“However, I do have mixed emotions regarding our latest premier league triumph. The team has become stronger and stronger over the past few years, with team personnel going through certain changes, as veterans such as (Lo) Kwan-yee and (Lam) Ka-wai witnessing their playing time gradually decreasing.”

“For elder statesmen like ourselves, if we want to retain our places in the team, we must make sure we give 100% in each game and deliver all three points for the team, no matter whether it is the AFC Champions League or domestic matches. It is indeed a kind of hefty pressure and I am grateful that we can finally put that behind us.”

似左羅
上場輝都係咁屌左羅

靜啦

試過用現金券係石門店買hoodie

阿濤望波！Away, 屌你老母閪...你係咪傻架

早買早享受
利申：未買

55
文家永出場次數都多過佢啦

55 有咩事返薄扶林傾

港超最佳右翼衛
值唔值十幾萬月薪見仁見智

白雀

無限loop

返到去用波省鳩中國輝

以為自己郭富城

頭先特登睇番最尾，中國輝完場無同和哥握手

助教夠膽同主教練鬧交？和叔都無乜地位喎

主席係進攻唔夠好
防守都算合格啦
要屌唔應該係屌佢
同呢兩季都係咁夾主席

以佢CV同認真踢既表現，十幾萬一個月抵

大家都話佢揀波踢，現實係佢對住港超D中下游唔洗出力都可以

傑志比得起錢就冇咩所謂
至少有個勁d既可以專心聯賽

可能下季有人想坐正

可能reg埋佢踢亞協呢 亞協要攻下，唔同亞冠要主守

forlan都未屌朱sir啦

Dai半場上陣

朱sir同隊友已暗屌科爛 「球隊上下都盡左力」「心態冇問題」

唐文賽後訪問

不過大陸d波衫真係幾核突
特別係中超

個老細都話d大陸佬好蠢
又唔搞埋印名 冧巴下面大把位啦

明明賽前和叔講到明球員要係比賽爭表現，去搏落班機會
今日正選嗰班應該有幾個季尾無得留係東方

賺到笑 10年合約 零設計都盤滿缽滿

btw隊隊大大隻中文字贊助商 仲要簡體字
想靚其實都幾難

日職今季有d波衫都肉酸左，加左幾個廣告位

白色果d成件底衫咁
又透
仲衰過街場組隊波衫

你識乜野
支那波一向唔印球員名
咁屌人嗰陣咪唔知佢係邊個囉

恒大今年嗰件贊助商大大隻寫住恒房通三隻字 畢到喊 以前東風日產做心口贊助商不知幾好睇

教識徒弟......

日產，反日呀要

打假波無咁容易俾人認住嚟屌

全部係template 加簡體字贊助就算

佢地成個中超指定要用nike, nike d template出晒名似底衫

仲記得恆大入到亞冠決賽
夠膽死轉左做自己恆大既贊助
比人屌就一句話我賠錢囉

template都有分好唔好㗎
但佢哋全部都係一種淨色 一係就上港個隻直間算

Yes, 傻鳩先會信大陸狗講合約精神

有錢就是任性

中文都唔一定差既

不過大陸仔D品牌D logo 設計同埋 D fonts

成個聯賽贊助黎講

MLS Adidas 完勝 Nike 中超

Fake news尼

和哥可能估唔到會畀佢屌 頓時語塞

和哥接手後隱形戰機都唔算常出

富力今年主場嗰隻白藍唔係幾掂 作客嗰件純藍加埋贊助反而覺得幾型

廢中首循環嗰陣含到雪雪聲 依家要搵定逃生路線了

男拔個件個款靚過貴州

喇叭泉有份阻止和仔出手

但r&f果件仲好

東方lor 横掂將帥不和

呢樣真 畀佢點名嗰啲契仔唔知點諗

out?

個鎖骨贊助核突到，佢話可以免費加翻鎖骨贊助上去，我心諗，你倒貼我都唔會加

貴州果件真係買左都唔敢著出街
柒撚到
又冇印球員名
d人都唔知係邊個

港超富力嗰件真心高質 屌打中超任何一件 可能因為唔係一剔廠整啦

睇完訪問，我覺得曉明蛇先係令到佢成為 best of the best 個個，和哥最多只會令佢成為球員

望波呀！屌你老母！

今年貴州同上年個件好似係得邊 d 色唔同

學界足波？

曉明sir個訪問真心高質
佢真係有個好完整既諗法去發展香港足球

咁季尾炒得了

最型既支那波衫真係伊達件天山

Yes

其實和仔未試過完整教一季港超/港甲好似

如果係吳中超
中國輝都幾沙pot
一次得罪兩個大佬

呢件都靚，深圳佳兆業

和哥教波真係廢廢地
戰術又老套

佢講大埔同飛馬個段真心覺得佢好慘，係好彩大埔捱得過，飛馬就轉左手。

Btw 當年邊個接曉明教飛馬？

上年定前年隻紫色都靚

輸比清化

吳中超同大陸幫嗰幾個好friend 呀輝真係得罪佢嘅話都幾大鑊

呢樣真 嗰日亞冠...... 要特登上足總網搵名

緊係, afc都搵佢去教教練
不過香港啲教練好自以為是
睇下球迷就知
睇得波多以為真係識教波

又咁講中國輝球場上榮譽夠屌呢兩個大佬

唔知冰乜鳩嘢泉

靜係識教青年軍屌班細
教職業隊完全冇成績可言 係東方業餘式管理先比佢教

但Nike Marketing好好多

亞冠唔係一定有球員名字咩？

所以我有 d 擔心屌開後生仔既細榮教唔教到大會

九十年代「東方皇朝」打法

Nike識design果d去晒做鞋

狗志拍手.gif

想出手

咁震乳冇運行了
過去跟死火輪啦

下季東方同傑志係換血方面都幾大鑊
兩隊都太多老將

當年叫和仔右路快放斬比譚拔士
今天叫麥基右路快放斬比般奴/洛迪古斯

傑志根本唔駛打form都贏到本地賽事，點樣打有乜所謂啫

佢又真係整得幾核突既

鎖骨贊助一定要咁稍為打斜落先得

其實東南亞、北歐三寶同埋南美洲D聯賽都好興鎖骨贊助，好心設計個時參考下人地D款

始終中間都有猜兩野先斬既，就算亞冠 d 反擊都係有傳兩下先斬

yes 雖然唔係全盤同意

但個種全面，但又有細節，又有戰略眼光既洞察力同知識好重要

件臭腳核突到呢，藍黑底鎖骨好似痴左紅色貼紙上去咁

等睇中國輝下場屌到咁都照出

呢 d 真係書院派先諗到

有...但唔係中文

可能下場係咪都唔出中國輝先爆佢老味，好似白雀港隊咁

有個frd信左你個十四連勝
又信左你話東方志在足總盃
而家d血汗錢冇晒

係美國就唔係啦

又 Generation Adidas ，連個 Superdraft 選秀大會都係 presented by Adidas

擺明覺得美國有市場先做

冇得再簽多幾個林

可能已經一齊去左大邊爐慶功了

個位置好奇怪

塊 sponsor 又大，放得又低

殘體字

求完整版本

hk排名142
Fight for 141!
新口號：Hong Kong 141 Hong Kong 141 ………repeat 141 times

香港比咁多錢棒到個大巴專家上神枱，到頭來，最後一一場都唔教就走人
Die for HK dollar

同震乳定中國輝嘈？

浚仔英甲出左半場

如果輝有份
真係好失望

屌教練用人點都唔係專業行為
今屆表現點迷失都好
如果連態度 都淪落
同其他業餘廢老有咩分別?

輝都要中中寨卡先？

同個D背住球隊請假偷走去泰國試腳 一樣咁唔專業 一樣都係垃圾
香港球員有專業過?

由於在足總盃首圈出局，夢想FC獲額外一周休息期，「細榮Sir」表示︰「球員季尾難免有疲態，呢兩個禮拜都有安排適量訓練，等佢哋回復狀態。」夢想今仗有陳偉豪傷愈復出，只是祖亞昆及加倫依然有傷，可幸前者傷勢較輕，至於歐陽耀冲仍稍欠狀態，再觀察才決定是否上陣。「細榮Sir」坦言爭勝之餘，更重要是確保有完整人腳迎接菁英盃︰「拿祖有4張黃牌在身，唔會放佢喺正選入面，怕佢再領黃而要停賽。」

教到隊波咁 都唔屌得？
隊長唔出聲邊個出聲先

個個無光環
呢個係港隊隊長

要現場即場屌到開拖
完場事後檢討會唔得?

輸梗兩球呀
一個教練教到隊波咁廢就死開啦

原來加拉度今日出返黎

牙凱拎住香檳對住朱sir射

而家版本唔係完場黃鎮乳同和仔開拖咩
中國輝係半場屌和仔用人 咁算唔算檢討?

Ok下場左翼衛

廣競旁述幫陳7收左個(契)弟弟

無光環就可以無專業操守? 你係職業球員就要有架啦

仲成功爭取車仔、美帝鋒入港隊

車仔都係名將

@羅曉聰

歐冲又冇態

中國輝順理成章出國啦

結果歐沖冇球皇片可剪

落黎果時又話自己好fit下

老虎正仆街 唔俾人慶祝

李毅凱! 你好野!!! 都岩既 開心既 開心既 無所謂 無所謂

集中d

基藍馬夠以為自己好勁啦

佢而家幾錢一個月 點解長期後備

當年賓特利就係因為淋鳩老納搞到收皮

話操練態度唔好

基藍馬下季去得邊？

理文啦 大搞啊嘛

咁開心 飲兩啖先啦

Tsun Dai出場
幾耐無踢過？

回帶

有冇相關圖片睇吓

都可以諗諗

呢個又錯唔曬
美帝鋒有省港盃+港澳埠際賽
萬能車有省港盃+A隊初選

又嚟妹

die for Hong Kong 另謀高就除外
要有為國捐軀之心 去北韓🇰🇵另計

權建班華人正選都唔特別勁過傑志球員啦
基藍馬歐冲更加唔冼講

其實大會(會固定入場同打氣)既fans都係得百幾人到幾百人，傳媒又wfc,咁樣都頂唔住係咪要冇觀眾先發揮到

IG出個post都會比球員鬧啦

流浪

爛口輝走去理文囉

個百幾幾百人期望唔同嘛

佢原句係講到南區係港a隊大戶之一咁

謝德謙晏就係支那打完波 而家2點幾又講英超

00:00個場都有講

24/2/2018

除了在球場上守住南區大關，33歲的阿謙說未來的責任是努力賺錢養妻活兒：「除了踢波、講波，自己開了公司幫人整波衫，由上年暑假前夕開始。作為球員要多一點想法去準備出路，短期內會去考亞洲足協C級教練牌照，為未來轉型鋪路。適逢今年世界盃年，希望也有多一點足球類型的工作找我。總之關於足球、世界盃，都可以找我謝德謙幫忙，我也因為世界盃而選擇延遲旅行了。」

印像中東方啱啱升班個季
和仔都係因為兵變所以落台

佢個形象都唔擔心冇野撈
果時范俊業就可惜在真係唔適合做主持

班垃圾支那佬唔熟書都要鳩噏獻世就好心死撚哂佢啦

機場突發：科蘭因傷缺陣

最新更新：見到科蘭著便服響機場出現

「現在我可能是個不錯的球員，」艾華頓說：「但如果17歲時我沒有因為受傷便放棄，可能已踢上巴西頂級聯賽。這個職業生涯或許遲了4、5年，但幸好我在香港得到這個機會。」為記者翻譯的法比奧直言艾華頓有能力成為全港最好的球員，後者亦感激在元朗的一年，惟他承認下季會和祖連奴轉投本地一支老牌球會。

祖連奴都去東方

祖連奴捱出頭了，勵志

屌岩岩見到葉鴻輝
利申仲響機場

一開季教左幾場就比人炒左
之後換高尼路教

佢都飛

下季東方搞青春班？
今季sponsor仲繼續？

爆冷，以為係雲迪奴域

btw周圍傳牛丸下季教東方

唔肯定真假

咁有料，教第二隊啦

開拖係鎮宇

話說今季足球先生應該冇人夠嘩杜屍爭啦下話

最佳年輕球員係龍同樂囝

最佳門將鵬哥 後衛bong 唐文 志堅（唔知算後衛定中場🎃） 未諗到
中場華佬 許許 費7 黃威（應該算中場掛）
前鋒 肥鳩+垃王/馬高斯
最受球迷歡迎應該係科爛

和仔d人緣咁差

香港足球代表隊在亞洲盃外圍賽力戰最後一場作客不敵北韓，終無緣決賽周，意味這支過去幾年以入籍兵主導，年紀偏大的港隊稍後重組，並要進行換血為將來的大型國際賽做準備，但有否足夠當打土炮能夠接班呢？

翻看港超聯各隊名單，各隊其實有不少處於當打年齡的本地員，只是能在所屬隊內擔正並有表現屈指可數；更值得注意是部份年輕球員加盟爭標球會後的表現是不進反退，是球員未能承受壓力，還是技術水平未能到踢大球會的要求，值得各方深思。

港超聯各隊其實都有不少年齡介乎23至30歲的當打本地球員，但在所屬球會為常規主力並不多，和富大埔算是比較多的一隊，黃威、陳俊樂、梁冠聰及翟廷峯等，另一支區隊陽光元朗亦有不少，只是近年從小球會轉到爭標球會仍能取得好表現的年輕球員並不多，與八、九十年代差距甚大，像當年李健和、林慶麟、譚兆偉、羅繼華、岑國培、招重文及歐偉倫等出道經過一兩季在小球會的磨煉，轉會到爭標大球會經適應後大多能夠有好表現，並成為球隊主力。

不過，翻看近十季當選本地最佳青年球員得獎名單，原來部份如盧俊傑、劉卓軒及杜瀚滔等已棄戰職業，卓耀國失意本地，選擇外闖，而09年東亞運金牌足球成員，像劉念溢、阮健文及蘇偉泉等等已相繼因不同原因離開職業球圈；14/15最佳青年球員梁冠聰加盟南華不算成功，今季再與教練李志堅在大埔合作，表現有起色，只是近季更多年輕球員是曇花一現，陳俊樂及黃威算是異數。

從南華轉會到東方的陳肇鈞於14/15球季當選最佳球員，季中獲東方同意外借冠忠南區；這位25歲中場坦言，在南華四年，首兩季表現還可以，之後兩年是浪費時間，他說：「可能自己處理壓力唔係太好，南華內部好多問題好複雜，好多人有唔同意見，球會仲踢緊老闆足球。但好多問題係自己諗出嚟，季中借過南區，呢度純踢波，可以好放鬆心情比賽，唔使諗太多，表現好過過去幾季；下季返唔返東方，定係留喺呢度，暫未知道，呢刻好享受喺南區踼波。」他認為在南華表現不理想與技術無關，反而心理處理差，職業足球亦不容許年輕球員用一季兩季去適應踢大會。

兩屆最佳青年球員林學曦離開流浪轉到南華，到今季投東方龍獅在場上演出符合不到預期，他認為，大球會競爭大，如沒有表現，機會更加少，自評表現只值四十分，表現比以往差，出場表現欠佳，形成惡性循環。

現東方龍獅主教主李健和數年前專注球會青訓工作，以比較嚴厲方式培訓球員，他除希望提升球員技術，還希望從有要求的訓練提升青年人的鬥志與抗跌力，他說：「近年青年球員發展唔好，主要因早期訓練要求不夠嚴格，球員對教練的要求訓練是『做到啦，同做得好』是兩回事。我們表面可能比較惡些，其實我們一樣照顧及幫助他們，鬧是想他們改變，想他們好；錫是否一定幫到他們？」

上季再從國內球壇回歸港超聯的東方守衛吳偉超指出，年輕球員需要客觀分析選擇加盟爭標球會時心理是否已準備好，本身有否足夠能力在大球會立足。他說：「19歲出道踢快譯通，球隊中堅受傷，教練郭家明給機會，後來轉到國內發展，從中甲初到中超申花不適應，教練要求比較高，不容許簡單解圍大腳，要自己去思考，如未能突破便難在大會立足，始終周邊壓力會增加，而國內情況與香港亦接近，十個年輕球員投大會，只有兩三個可立足到，因知道難一步登天，自己當年選擇慢慢累積與建立才轉到中超大會。」

前港隊隊長陳偉豪到25歲從流浪加盟南華，自覺得是最適合時間上山，他說：「南華之前有斟過加盟，但需要多些落場機會，要累積更多經驗才可幫到南華爭標，而首季到南華便幫到球會捧足總盃。心理質素是最重要，好多年輕球員加盟大會發揮不到，壓力大，每場要贏，應付不到影響表現。」

他給年輕球員的忠告是去到大會，不論是否有出場機會，要更加努力，更刻苦訓練，這樣才能證明到是真正好球員，他說：「不是踢兩場好波就是好球員，要得到球迷及隊友認同，長時間有穩定表現才說得上是好球員，努力些，教練一定給予機會，應練習好些才可爭到出場機會，一季踢幾場波，未有機會，即是你未夠好，可以做的是再努力些。」

英甲】港將戴偉浚完半場前後備登場 貝利不敵諾咸頓提早降班

貝利周六與諾咸頓進行英甲護級生死戰，港將戴偉浚臨完半場前後備入替，惜無法助球隊扭轉敗局，貝利頑強奮鬥下最終仍以2：3落敗，提早4輪篤定降班。

41戰只得30分、在英甲包尾的貝利，周六主場迎戰同樣要為護級搶分的諾咸頓，開賽6分鐘就被對手靠角球攻勢入波，但失波短短5分鐘後就靠彼得奇勒門前勁射扳平。不過，森荷斯堅斯33分鐘的入球助諾咸頓再度領先。

今仗許勝不許敗的貝利，落後1：2之餘，更有中場艾斯美因傷退下火線，臨完半場前由戴偉浚入替。

貝利下半場繼續積極爭取入球，戰至74分鐘，把握到諾咸頓守將解圍失誤，丹尼美耶在12碼點附近起腳，為球隊射成2：2平手。可惜艾殊泰萊於87分鐘的近門撞射為諾咸頓將比數改寫成3：2，等同判貝利死刑。

戴偉浚於補時階段有一次射門機會，惟未能命中目標，最終貝利以2：3落敗。排尾5的奧咸同日雖然只能與基寧咸踢成1：1平手，但兩軍賽後相差16分，貝利更比奧咸多踢一場，在餘下4場最多可取得12分的情況下，排名肯定無法超越奧咸，提早落實來季降落英乙作賽。

戴偉浚（中）去年11月返港，觀看港超賽事，他當時透露在貝利的位置不樂觀，領隊較喜歡起用有經驗的球員。

戴偉浚11歲赴英國，他去年5月與英甲的貝利簽約，獲安排穿25號球衣。當時的貝利主帥李爾奇勒滿意其表現，球會亦認同戴偉浚場上及場外態度，加上在季前集訓表現突出，決定在去年7月給予他一紙3年合約。

戴偉浚在季初不乏上陣機會，在8月對布里斯托流浪的英甲首次貢獻助攻，其後作客羅奇代爾一戰，更加首次擔任英甲正選。不過，隨貝利成績下滑又換帥，加上早前受傷，戴偉浚近期在聯賽上陣機會不多，近兩個月在英甲常坐冷板，由季初至今6次聯賽上陣，包括1次正選及5次後備入替。

勞高、般盧、洛神
邊個有得留低？

原來係東方打包左艾華頓+祖連奴

>100000

年輕球員胡晉銘...龍無出過咁濟, 樂仔令年冇咩進步, 又拎過

最佳年青球員:龍囝，肥哥

龍仔自從返傑志好似冇踢過正選

龍喺尖出好多，再加上亞冠入波，應該佢攞

肥鳩收收皮先

屌你科蘭踢十幾分鐘就大腿受傷唔去韓國

大賽 + 上半季好 sharp ，龍既機會係大

肥哥先18歲，如果keep住進步我估下幾季大有機會拎
希望過兩三年可以好似徐宏傑外流

下季個中場

呢個獎拎親都跌watt咁滯

咪當睇下反心態王班人啱唔啱

少爺仔拎左之後好似霉到依家

辛祖及科蘭亦有傷，其中科蘭大腿受傷，縱傷勢未算太嚴重，但教練朱志光考慮到為免加激，決讓他與辛祖等傷兵留港接受治療及操練，希望可在下周日對夢想FC.的菁英盃準決賽可候命。

至於主場對天津權健時觸傷膝部的盧均宜，早前已復操，而他今晨隨隊出發時謂，已於早前復操，傷勢已無大礙，有機會復出對全北汽車。

妹祖&心態王

南華最後一次拎聯賽冠軍

我覺得似雪辛祖

2個夾呢 祖連奴人工應該冇沙巴/又負咁高
狗志又慳1筆

作客全北場亞冠傑志擺唔哂七個後備

被受傷

下季會唔會終於比狗志簽到佢

枕頭仔即係邊個

黎展維

唔出佢兩個咪仲好

個個都鬧係咪唔識因材施教

安基C機會黎

【港足換血】當打土炮唔夠heart？ 和哥：教年青球員要惡同鬧

簽到都冇用, 東方冇人助攻俾佢

老屎忽咪又係叫跑圈練體能，操肌練大隻

恕我東配唔起佢
佢仲要同美斯C朗爭金球獎的

配唔起又入稟

適中字型
較大字型
東方足球隊總監梁守志證實，東方體育會今晨入稟高等法院，要求頒令禁制巴西裔本地球員辛祖，為其他球隊出賽，直至辛祖與東方體育會所簽訂的臨時合約至2018年結束為止。

東方體育會足球隊在入稟狀指，辛祖原為外援球員，於上一球季效力黃大仙隊，他因為已連續居港7年，本球季起成為本地球員，東方去年底邀請辛祖，並由東方總監梁守志代表東方在今年初與辛祖簽署臨時合約，本球季給辛祖月薪4.5萬元，約滿後有權續約1年。
不過，辛祖今季拒與東方簽約，並加盟另一支港超球會傑志，而足總接納辛祖註冊，並已為傑志上陣。
梁守志稱，案件將於下周五在高院審理，強調一直不希望今次事件交法院裁判，在足總無意介入，遂提訴訟，控告辛祖違反簽訂的臨時合約。辛祖現效力的球會傑志暫未就事件作回應。

佢踢流浪嗰陣咪又係咁

[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊討論區(141)

1000